亞美尼亞同亞賽拜疆兩軍互相發射火箭飛黎飛去 人民帶埋一家大細係山頂睇熱鬧!!!

好似變左動漫場面咁

呢啲先叫煙花
維港嗰啲

有枝射歪咗咪冚家產

陪你去看流星雨落在這地球上

點解係回合制既?

掟舊石頭過去會點

讓你的肢體落在我肩膀

射咁多炮 炮炮射同一個位咁搞笑既?

抱住觀眾心態個人會冇咁崩緊
反正都冇得避

對面入彈先出番黎射

驚火箭撞火箭係中間爆？

會唔會發展到G Gundam咁派兩個代表出嚟打餐懞贏咗就當戰勝

到時可以有埋入場費收入
香港可以借個明日大愚出嚟搞呢場盛事

黃色衫左攻右既係......

好啦，黃衫先開波.....

機戰係回合制

轟牙轟牙～

觀眾有冇得用必閃，不屈

黑色幽默

比着香港人繼續返工啦

民國支那人都係咁去山頭睇軍閥打仗

咁低嘅,原來啲聲係咁

因為唔係打緊仗囉
搵條片就話係亞美尼亞 亞塞拜疆
諗下先Comment啦 連登仔

agree

好明顯係軍營開放日

堅定流？
成班好似遊客睇熱鬧咁款

我们中国人怎麽可以输给全世界！！
立马叫解放军向美军發射飞弹 打造全球最奢华的烟火汇演！

戰爭竟然是 SLG ?

問吓諸葛亮

好似睇緊戲噉

畀着連登仔離遠見到都已經嚇到賴尿賴埋屎

用必閃就唔洗用不屈

屌
段嘢係俄羅斯軍演嚟
唔係亞美尼亞阿塞拜疆打杖

連登仔表示見到咁，會返老母個閪度

盲腸

當年劉備

點睇都唔似打仗片

點解好似雙方彈營咁撚近咁既

打機果陣模擬訓練係回合制

係唔係互射我唔知 不過個廣播係俄語

應該似ig直播食花生多啲

都唔知走得去邊。

應在同一位置射左幾日，所以個個走出嚟食花生

block鳩樓主放流料

呢啲唔係叫看熱鬧
呢啲叫夾死咗
行邊都死
咁唔企喺道可以點

就來俾人滅國都咁chill

德國聯署過咗四萬大關喇！俾力chur埋佢啦喂！

渣流灘
大家都係打份工

閃左一下就冇，可能有第二支射埋黎

好撚痴線 大佬

邊個最開心?
外圍莊家最開心

上網直播，死後留名

有冇玩過彈彈波
你以為真係兩邊都射火箭炮咩
其實係彈返轉頭咋

種子機關槍

fake news

前面支旗好似係亞美尼亞
但條片實際究竟係咩嚟唔知

娘子，同牛魔王一齊出嚟睇飛彈

唱左出黎

打第五使徒咁

其實好悲哀，兩邊打到中間有一大堆平民都唔理

痴線

兩個小國打仗已經係呢個程度

中美開拖真係唔敢想像

台海雞蛋都未射粒，到射我包船叫大家睇

百戰天蟲

有冇第二條link
冇用facebook好耐

草船借箭 其實2邊射既彈係同一批黎

真 畫面好靚

Please share my related post.
How the political prisoners are being treated in SAR prison?

咁似EVA D濕鳩分鏡

啲軍隊打仗阻鳩住返工

原來機戰係咁貼近現實

又係考驗連登仔智力既時候

無枝爆炸 點會係互射緊

似曳光彈多過火箭下話

咁樣射法好難係流喎

頂成班人過左成年都唔識fc

啲人民心理質素真係高

好明顯唔係打仗

邊撚個打仗會玩回合制

人地射緊梗係避一避先

是炮還是煙火 ？ 戰火中能夠看透人生？生與死不能在自己掌控中，唯有活在當下

單打雙不打 懂？

條片po過好多次啦
之前已經有人proved左係好似共俄軍演

fake news 拉

火箭應該唔會射到咁密

咁先高招 邊一邊打中佢哋就輸民意

會中腳

A4 好懷舊

落隻無人機上去近影

放鬆啲啦香港人

個感覺好奇怪

誤差率愈來愈細 即係技術愈來愈準確
都唔知係好事定壞事

笑死